張俊傑 劉祖迪 車志健 有咩共同點

50cm後開估

淨係知張生係仆街,其他唔知

樓主身高啱啱好50

佢有米1 我見過

咪呃啦google有寫178

人血饅頭之父

都俾樓主攞嚟問同其他人有咩共通點

答案係 李斯！！！！！

brian無
所以錯

熱血

衣冠禽獸？

著到西裝骨骨都難掩嗰浸倫敦金味

公民！

brian唔係

都係男人！！！

我喜歡你的思路

一堆已封鎖搶住答

樓上傻西一只。

最近果批 5毛/pr
#1巴Ken•20 小時前
都幾易搵
擺到明玩膠引戰

本貼文共有 0 個回應

系 。

我鄉里都返？

反哥